LOTR已經實行, 單身一人拎bno副本記錄已可入境!

有得走好走嘞!

不嬲都係法理上你有BNO STATUS已經可以入

人哋比第一手資料, 想走嘅睇下人條片就可以出發.

諗清楚準備好哂先 , 過到去可能 BRP , NI , 銀行戶口乜都申請唔到 , 搵唔到工 , 租 Airbnb 住足半年 , 頭暈身㷫仲要睇醫生無保險 .